入開邊間油站 平定貴油

競委會發表車用燃油市場研究報告，指出本港油市場有多個罕見特徵，削弱市場競爭，但無證據顯示油公司有合謀定價，油價亦無加快減慢的情況。
競委會建議，政府透過檢討酒站用地招標制度，促使油公司重新引入較便宜的汽油種類，同時要求油公司要清楚展示價格牌。

競委會建議引入95辛烷值
之前用esso smile卡
近呢個月 轉用shell -2.35

星期 二入esso -2.1

個油站租咁能貴 唔賣貴油點回本😂

我入esso -2蚊 平過shell -2.35
可能轉左shell冇耐 定點
你地會唔會入貴油
揀公司係平定方便
我覺得esso 好似好力d

95 會幾錢呢？

只入 shell -2.5 or 中石油 -2.7

Shell -3.3

邊間？

而家有冇唔駛俾資又有特價油卡, 現金卡之類
利申: 入開esso

入開Esso 同shell

屋企樓下有中石油但唔撚會幫襯

same same

Shell 平油
創年 -2.0 渣

點有

公司車隊卡

其實d 油 係咪間間一樣

朋友叫唔洗出油咭，教我逢星期六或日先去中石化入爆油缸。

咁様真係最抵？

walkin -2.7

不過睇下你鍾唔鍾意中石化

so far我入爆60L 7百幾蚊行到600km, 夠平

不過feel到上坡唔夠力

絕交吧
中石化廢油 減幾多都唔會用

Shell 員工?

所以而家入shell vpower . 入爆都係8舊多d ,差百幾豪俾它

Shell-2.2

外國大部分車都係入regular 87 定89
入得93以上都係大馬力靚車

擺明放生油魔

星期三

香港點分架？
澳洲係 91 95 98
vpower 應該係 98

香港98 only

計法唔同

學到野
不過點講香港得97入都係唔合理
大部分車款間廠都係叫你入最平果種就夠

叫你入平千祈咪信
行出黎引擎個聲就知分別

真心覺得esso貴油先叫好，其他油唔夠佢有力
仲入再平既油？
利申：老竇先入貴油，窮撚入普通

你地覺得 shell定esso 好

屌
政府放寬柴油車咪攪囉

建議姐 做緊係唔會啦
咁易聽你講
人地點賺錢

除非大陸出手，兩支油減到成4-5蚊，咁就好睇了

而家牌價$14.8，減油稅6.06係8.7，再減唔少油卡做到既$2折扣，淨油價大約6.7，比起其他地方唔算貴
一日油稅唔減，油價點都唔會平

其實貴係稅度
如果可以做到日本咁平就好

政府扮做野姐
講真 好似煙咁 幾貴都有人食 點解要平

shell vpower
唔洗諗

政府想借加洲排放殺柴油車

5就未有 $3.x~4

煙平既4x 貴既過百

~$2到
倉油計

有冇力上機先知
段片講明普通車入貴油係冇分別 唔會大力唔會慳油
睇番menu 要求入咩grade油先係對引擎最好

呢到大部分人都係覺得油貴就愈好其實係心理作用

唔同意，Shell 永遠最好力